懷疑海港城黑警入侵

快點搵人過來。快。快。快

講多少少

yes sir
thank you sir

白痴仔今日天馬行動呀
好驚呀